明日考company law final 未溫過 撲街啦

撲街啦， 好想死啊， 點算， 7chapter hea睇完1個 睇緊第二個 未記案例同條例， 點死好？
50% total mark